城大女生急性肝衰竭陷昏迷 急需 A- 或 O- 型血肝移植 親友：或未能渡過本周末

20 歲城市大學化學系學生、保良局李城璧中學校友鄭如妍本月初患上急性肝衰竭，現正留醫瑪麗醫院深切治療部，急需換肝續命。其親友今（ 11 日）發文呼籲有心人士捐肝，好友邱小姐向《立場新聞》透露，如妍上月起持續發燒未退，服藥治療後出現急性肝衰竭，其後變得神智不清，更陷入昏迷。

若本周仍沒有合適人士捐肝，如妍或未能渡過今個周末。邱小姐形容如妍為人活潑、孝順，一直希望盡快大學畢業，賺錢供養母親。

死左啦 仲求

你快啲走 我頂住